凌晨喇 做咩唔瞓覺啊

係失眠呀

諗咩

成詩

工作壓力

哭乾了眼淚 天光再去睡

你又做咩唔瞓

有時唔需要下下太認真

方皓玟

Agger ar

返緊工

紅眼睛 幽幽的看著這孤城

我好似鐘意左個34既男仔 可以我純粹覺得佢性格好

煙火會謝 燈火會停

你幾多？

*可能

係想你的夜呀

顯得這故事尾聲

20未到

掛住我啊

不妨深入了解下

小心啲....

好辛苦

點解 講黎聽下

男神都係可遠觀。。而不可

唔想訓

太複雜了

當佢神已經輸曬

訓著時間過得特别快，就要起身返工

飲緊啤酒

屌 又同女朋友嘈 呢個星期已經嘈左3獲 仲要longd緊

仲要未排除佢可能對個個女仔都咁好 同埋見我細個返pt當幫下細路仔

最近的起心肝轉工
Apply咗幾份又in咗幾份
但係in仲未有消息 好忐忑

多嘢諗⋯⋯⋯⋯⋯

入咗好多熊證，夜期係咁升，聽朝要打靶了 瞓唔着

返咩

開心就飲酒

女人真係大q晒

你的樣子如何

死左有排你訓

比上不足 比下有餘 靚唔靚係自己把口講出黎都冇乜可信性

通宵？

獅子銀行

到有得in果陣都唔知幾時apply過

諗緊咩

諗啲咩

唉 我都係

我唔想死

呢個年代 圖都唔可信

吓 咁早？

咩料呀

Get唔到

做乜攪攪下變咗玩秒回

我快

槍手

燃燒生命啦

夜欄人靜係個腦最清醒既時候

屌你

我係碌濕柴

去排林俊傑jj

咁我出返去先喇，黐線佬

做人太清醒好痛苦
個世界太邪惡

想傾計呀！

以前會排啲去炒

跪安吧

好啊 反正我得閒

難啦
依家每人好似話買得四張

六張啊 如果一張貴五舊都有三千
依家真係好好賺

未瞓得

有咩做？

返咩工咁夜

Er 有啲難答你喎

好悶

夢見前女友 仲一齊返
求解夢

Me2 有咩劇好煲？

你掛住佢囉

又進來了

Hell kitchen

Once upon a time

明明又好轉架 點解又退步架 我想訓呀

邊個煮 笑片？

抹左嘴未

講緊咩

好寂寞

落幕寂寞的一個夜晚
我陪住你丫嘛

自膠
明明有好轉訓得翻覺 但又無訓兩日喇

我放假都係咁

點解想過我心目中嘅人生咁難 係咪我太執着所以搞到自己一路都唔開心

享受過程吧

其實真係好想有人陪
最近識多左人
點解都冇人可以發展到

女朋友去左ocamp，依家仲玩緊

人比人真係比死人

喊緊 分左手一個禮拜多啲

Your face

我好掛住我男朋友，但佢依家訓緊

其實ocamp識人姐
唔好諗咁多啦 有幾可係ocamp啪

但人一出世已經比緊

你的吻 像龍捲風怎何對抗這吸引

含醒佢

遇上你 太感恩 不遲亦不早

佢就話去識人，班厹唔係咁諗呢

不要太難過了
分手最重要係令人進步

呢個世界唔係男就女㗎啦 無事嘅

點解我父母要一開始就灌輸我係特別我係有天賦呢啲希望俾我
我到而家先知原來我根本冇特別 我睇唔到自己未來係點

中學雞

其實活得開心俾贏到人更重要

我係幼稚蛋

終於分手

就係世界太邪惡太痛苦，所以令我徹夜難眠

成個人舒服曬

真係咩

Woho

好過佢一直可憐我

有野煩
個腦休息唔到

喊咗一埸好似舒服啲
其實我都唔知點分自己開心同做俾人睇嘅開心

唉 自己遲早啲變埋衰人

咩叫可憐你

做咩都提唔起勁 係咁搵fd打機麻醉自己
點解會咁失敗

努力又唔一定成功
Hea就一定好輕鬆

唔離開我係因為我個世界得佢同屋企人
唔想我會頹 會封閉自己

被分手

Same here

駛唔駛咁大愛...

我屋企關係差 係屋企會有壓力
Ex對我黎講真係支柱 而家無埋

我屋企兩老都有病 一直有壓力
依加個世界得翻兩老

haha人真好

做咩扁嘴啊

可以靠嘅都係自己

加油洛

純粹係到鳩hea
每次都係呢個時候先有d私人空間

因為互射緊

Enjoy your moment

12 點瞓醒

ff緊 ex 比我屌緊

食屎狗

大佬啊 分左手㗎喇

練緊打字

怕黑 訓唔到

攬住我

瞓唔著

我仔黎

佢gay

當我無講過

悶先係最慘

收聲啦

hehexd

曬時間 心機 精神 到頭嚟都係得翻自己一個

所以唔好投資太多係人地身上

係湊仔啊

六索ching no need weak?

Warm....

明明自己有女友 好幸福
點解仲想醉呢

決定左以後做好自己 除左屋企人乜都唔理
還掂為左佢已經無曬朋友

屌你老母依家先收工

辛苦晒

炒美市？

啱啊

慘

我為左佢無晒女仔朋友
而家想搵都難

老土都要講 世上無難事
唔好俾藉口自己喇

岩 等我捱多陣就有動力

頂住啊 兄弟

平時打開夜機，今日仲冧住早瞓，點知......

多野諗？

生理時鐘慣左

我唔開心有疑惑

邊方面？

重未瞓

哈

點解我冇父幹 比人飛左

瞓囉 仲玩電話

淪為行過寵物

未眼瞓

瞓前熄晒燈聽歌
爽

自己努力💪🏻

咁陪我傾陣

Playlist呢

唔好諗太深喇

一合埋眼諗起以前比人強

依家呢 發生左咩事？

而家想同人做愛 就好似重現番當時情況
只能縮埋一舊

起碼曾經擁有

擁有咩？ptsd?

擁有當時

想瞓瞓唔到
想喊喊唔出

做咩唔開心

比人勒住黎屌時

自己都唔知，仲可以點
以前一手就喊到，喊完就冇事
應承咗女朋友唔再手，唔知可以點喊

慣咗咩都收埋收埋，到有人幫你分擔嘅時候就話無事，之後又再收埋自己頂

完全唔明你講咩

..........點解要喊 開開心心唔好咩

好驚

你再睇多次

出面個電視無啦啦開左

可以笑的話，不會哭

平時成日笑住對人好辛苦

Sorry 我以為係形勢比人強個強

有鬼啊

放低個面具啦

點解樓主你又未訓？

放底唔到
唔想其他人擔心 一放底咗被人係咁問咩事
明明我都唔知我點答你我咩事

Wowwow 無心睡眠

有時得番自己一個嗰陣時就覺得自己根本就好虛假，
好似戴住一個無形嘅面具去面對人，
愈想放低，就愈係捉緊個面具

一定要答人架咩，
唔想答就唔答。
唔識答都可以唔答。

對唔住啊我閱讀理解fail

純粹就係心情低落...

係咁簡單就好
諗起啲人講 做咩事呀 唔好唔開心啦
就覺得自己麻煩到佢地 佢地又會覺得自己煩 一味喊又唔講咩事

Wow腦交戰

慢慢就會忘記到底面具下嘅自己到底係點樣
慢慢咁迷失自我

所以我已經搵唔番最初嘅「我」

唔容易